公司出warning唔通知你,直接出email通知我已經被”warning”,有無問題

其實係咁嘅，公司轉左部門阿head,日日搞呢搞囉
要set啲做唔到嘅target
好似小學雞咁郁啲就出warning
我可能無咩經驗，覺得warning係要雙方簽
點知佢玩到完全唔知會你，直接就email通知你亦唔會有得俾你簡唔簽

講到明係認真個種，因為公司算係國際公司，我衣加係驚之後轉工reference check會check到

但又局住唔走得住加下環境差
想問大家意見，都想知出面其實係咪正常會係咁....

睇電視WARNING LETTER 係公司出
唔使員工簽喎

你同返head個head反映

但又局住唔走得住加下環境差

完全唔明白呢個邏輯
照搵工照叫價 請得起既自然會請

OT完成target
捉撚埋佢一齊
我唔走你都唔駛走

唉之前出過bonus留人到9月...唔係嘅要嘔番俾佢...唉咁撚癲早知就豪俾佢就算

不過反而真係擔心會唔會整花個底...畢竟仲後生東家唔打打西家..但驚俾佢咁玩法咁就一世😖

warning冇限咩形式
只要唔係更改合約 跟本冇需要你簽名接受

唔洗擔心
一定留底，但你走左一定入唔返去
搵新工唔會check到
放心

佢根本就想趕你走
出得一次好快出第二次
無非想你知難而退
你賴死佢都係會炒你
如果收炒魷信，仲諗乜鬼 reference check
直接回覆 email 話唔同意佢個 warning 同列舉晒原因 (cc 晒佢老細同 hr manager)
如果間公司都係企佢嗰邊
你自己走人算啦

睇電視

擺明鋪緊路想炒你唔賠錢 or 等你醒水即刻quit

係咪banker

Reference check好多時都唔做

人地 warn 你咪 warn 你囉, 點駛雙方簽

叫你簽 通常係你收到佢個 warning 後先簽
代表你收到個訊息 會改善

除非你同公司關係唔好 否則多數公司都唔會特別報有無收過warning

比warning 咪好囉，PIP 你就爽咯，你下間公司會知道

完全同意
佢可以是但作理由話你行為不當/疏忽職守, 吹到大一大話你影響公司, 咁就即炒唔賠錢

Pip唔知架

你出返warning warning佢出warning唔通知你

warning唔係直接屌完你再隊封信比你架咩？平時聽開都係咁
如果唔簽會點？同高層開會嘈返場睇邊個贏？

東家唔打咪打西家

驚reference check同小學生驚記缺點升唔到大學一樣

只要你係見senior既位
好大機會做ref check
利申 hr狗

西家唔撚請咪返黎打鳩東家

reference check 得即係想請你, 淨係check 你係咪有番過工架咋

ref check 會check 到warning letter? warning letter 係internal 野，會disclose 俾3rd party?

officer grade已經開始會check
多數只會check上一間

ref check 係可以寫埋佢既工作表現個d
唔係只係for證明係個間公司做

你得罪左上司
上司收到既
佢真係寫9衰你都得

當然 ref check真係ref用
間公司最後請唔請你 呢個只係其中一樣做參考

但external 會check到verbal warning？

睇你前公司有冇寫落去ref check到

有d公司好hea 只會寫你係個間公司做過

有d公司寫到好似作文咁

最簡單：
Reference check問舊公司會否再請你
佢tick no就知你有問題

咁仆街
咁簡單1個tick?
HR唔會問起？咁私人恩怨，唔使整色整水做手腳，直情一個tick你就玩完？

邊會有私人恩怨
大公司做野有程序
你係有留底就有留底
Tick你總有原因

你同香港政府講法律一樣，有犯法就有犯法

佢要砌你，可以做好多手腳

屌大公司做reference check 咪一鳩樣
個阿頭屎忽痕鐘意整d comment落去邊個阻到佢
要做鳩你洗撚一定要留record咩

要填reference點會係你上司填
係hr填
hr就會跟你p file填....

reference check 無限定邊個先寫得
你攞前上司contact比新公司去做checking咪一樣照做
更何況如果真係一定要填performance 既話hr走去問番dept攞comment真係好普通
大把人係自己resign 走無花record事後係新公司做reference check果陣先知份野比人落毒藥啦

炒人可以唔賠錢？

自己google 咩叫
即時解僱 英文係summary dismissal

你係咪on9嫁, warning 洗撚你同意咩

可能佢無見過REF CHECK D SAMPLE

入面好多位比人寫comment 同埋表現

有得唔簽唔接受佢個warning架咩

係的確可以唔簽
但唔簽還唔簽
到最後收到3封898個陣
你又唔順超覺得不合理 搞到上庭
由庭去決定

好似黑警咁
有打人就有打人
不過可以唔認
到最後有咩事 上到庭等官判

3封簽又898，3封唔簽又898，咪一樣

咪最後個句
你覺得唔合理個陣 搞到上庭
就有得拗

但如果係有簽署個位(假設間公司有)
3封都冇簽名 即係你覺得個warning係你覺得不合理
先有得搞

如果3封你都簽左名 即係你自己同意自己有問題所以被warning
咁樣你點都唔會拗得嬴(假如你上庭)

樓主依家無簽名位，咪=無簽名
btw真係有人唔服氣俾人警告搞到上庭咩

大把人搞上庭其實
好多人比人炒左 自己冇野做 搵緊工大把時間做呢d野